[成全寶展開挑戰] 十月四日法國凱旋門大賽日討論區II

屌你老母飼料商，搞到coolmore全數馬退出曬

4/10 海外馬PO精選

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明）
S2-1 弦樂器（尊兄）
S2-1 懷璧行(福逸)
S2-1 柏斯國君（時時）
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔)
S2-2 志向堅 (saho)
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世)
S2-3 蓮花步 (新力必)
S2-3 積極不息 (奧書)
S2-3 林木處處 (智高無上)
S2-4 我作主 (SakaXhaka)
S2-5 汰北村鎮 (中出大俠)
S2-5 豐富早餐 (Win神)

LM

Clarehaven

大仔唔計

最重要係我蛇

有無外國賠率網

THX BRO

上呀

Enable
Stradivarius

破記錄定係隕落呢

快呀 弦

樂仔盧傑

Enable

後

咸蛋

弦

Unable

冇人帶

冇人想帶頭

serpentine

弦三疊

有我蛇就唔洗咁辛苦

痴線
弦樂器似幫enable護航

真係樂仔

哇

搞掂

sottsass

隕落

直頭係

屌踏金行冇既

成全寶比人壓到

enable夾一夾就唔想跑

樂仔

咩事

俾人撞完收左皮

呀弦拍住enable番黎

Persian King真係唔錯

一夾 4隻一齊88

嘩屌

sottass番生

上年個form好勁

你好似話高登Q

勝利女神

跑咩？

點解隻10衝程咁短 連隻1都過唔到

設計名師爛地真係

有啲長真係

唔好話夾 一滴都冇

678得返一隻 點中

佢次次都中

冇錯 匹馬都冇

幫到盡擋哂後面
係enable自己冇

以為隻踏金行有，點知p都冇

諗住6 8 食硬 又中風

唔係跑爛地應該前五都冇

我唔買enable 樂囝

12 15揀錯左

如果岳生4隻跑到既話會唔會掃哂

你走啦

其實係
撞唔撞根本都輸

仁安

個place得1.6

凱旋門永世無三舖 邊個想博就輸到頭四都無

1-7-10-12 357 =.=

俾itv班友燈死左

我買左6-7-8-12Q

杜滿樂贏

但我收咗皮
條7-8 Q

treve第四

魔咒黎

成全寶可以安心做公廁啦

佢哋enable打手嚟

成全寶搞笑？

love其實應該要試下啦
又唔係未輸過

今年德國打吡條form真係好，in swoop快慢地都識跑

屌 第4

既成事實有冇叫春

巴黎大賽

In swoop唔錯，跑多幾步應該贏埋
Persian King如果前面有遮擋應該可以再近D

梁浩賢食屎啦，轉入直路仲話隻8好輕鬆未使騎，跟住收哂皮

有研訊

不嬲commentator curse

4 5 13 14輕鬆收錢

收息變左收屍

研訊

@saho / Dimitri/ 加州萬里 /草蛇

係咪隕落

弦樂器又唔知跑乜撚

In Swoop真係唔錯

係退咗
我諗匹馬跑好地都會輸

無諗過搵位=.=

會唔會改變主意下年再跑

一夾收一收戴圖理見隻馬冇都唔打鞭

幫ENABLE護航啫

其實前年已經輸得比sea of class，輸好正常啫
比佢呃咗場KG咪好囉

一路三疊望空 第一日跑馬

都退役了

出閘好撚快 幾撚驚佢去放頭

告鳩佢啦

伴跳馬黎咋

豬隊友咪呢d

有幸見證佢嘅霸權

隻MOGUL跑咪好勁

其實唔怪佢啦 所有野都做到好好 今年仲搏少左場硬野

上年冠軍琴晚都係美國group跑入第二

法國好嚴㗎，杜滿樂唔降位置都會停賽

He's done it!

Sottsass wins the 2020 Prix de l'Arc de Triomphe

好似以前咁 用美麗 護步步友

下一隻女帝係咩呢

呢個地唔識跑啦，係時候退役了

呀 點解會咁架...

邊個位有得告 我買10-12pq 想嗌但唔知做乜

不如唔帶口罩啦咁樣帶

Love

假髮佬call馬好撚燈
踏金行成全寶

弦樂器幫enable擋住出面
直路讓個位比enable上啫
三疊突登啦

收工

其實呀弦真係幫到盡

實力贏家個譯名會唔會太癡線

call 馬都有得gel 屌佢老母

好地馬, same as 懷壁行

係估唔到變豬隊友姐

實際上成場馬入直路時隻隻都好輕鬆唔使騎

Coolmore又執隻好嘢配種

mogul嚟香港應該又派錢

LOVE有狗會譯名未

真心我蛇落去應該贏左

心之所慕

6,7,8,10,11 =.=

bookmark定先，有機會就買下

派？

佢似gel14

飼料商

點告法

如果 樹林跑多次
今年贏最少3-5位

係

蛇佬未證明過大爛地識跑

6781011 邊隻告邊隻

遲左讓個位出黎
比gold trip食哂出面

Lm

應該係gold trip直路內閃壓入去

杜滿樂個口罩咁迷你既

迪雅卓係咪包尾，睇唔清楚

佢唔想我蛇贏

個個都戴唔好個口罩
喺香港一定比人屌到仆街

新女帝係Love啦

重新定過哂名次駛撚跑咩

14？

埃及法老包尾

逼害Ballydole

梗係唔係

尾4

大逃點追

點名式賽果

15先岩

大爛地就退出
唔講仲以為佢有咩不敗紀錄
coolmore抵撚死啦

阿加汗爭氣啦 拎siyouni配啲好嘢岀黎

不過都跑唔到 點都要退出

有阻到隻8全部收工 8-12贏

點到要退啦飼料單嘢

狗會啲研訊幾時可以做到咁?？

姐係點？
又變8號第一？

都未騎緊係未洗騎
跟住就話佢騎落冇反應

梗係睇完投注額再決定點排次序

不如前面嗰啲全部收工

點都係12啦

業界巨頭可以跑既話會贏
上次巴黎大賽大勝今場二三名
唔係退出設計名師唔夠佢跑

狗會啲研訊咁應該仲黑暗

hi my bro

杜滿萊杜滿樂老豆上個月賣咸鴨蛋
細佬呢次爭氣

萊就算數啦

咁買all in 大熱得啦

典解？

地可能唔識跑

巴黎大賽好地

全部戴口罩唔包鼻

必蛇

其實告緊啲咩

贏唔至錢咪告你

第一場已經包頭 愛馬都輸9晒 之後可以專心欣賞賽事

兩隻垃圾馬

冇人告 係倒屎自己提出研訊

邊個阻成全寶W就告邊個. 完

on79

The Queen

SHE IS THE QUEEN IN MY HEART

笑撚死

J2衣場中唔中

戴圖理

隻大熱比人夾左做樣 唔通真係告哂咩

frankie好down

得sottass

轉頭拎去打種

其實見到佢輸個心真係會諗算啦佢都盡左力唔係屌佢廢馬

下場繼續樂仔
咸蛋

Khalid Abdullah始終圓唔到夢

Official喇

有結果未？告成點

賽果不變

海都之星>sea the moon>alpine star

老實講呢個歲數99%馬主都一早拎左佢去配種啦，juddmonte仲比佢跑真係要致敬

杜滿樂英文又幾好

J2班友唯一講得岩既就係3奪arc真係好難

金毛獅王

成全寶配邊隻

冇馬可以破到記錄

tawkeel之前d對手同今場比

唔會係天文學家嗰邊嗰啲
太近親

騰雲驥跑呢個地得唔得？

Kingman

你話treve唔勁咩 enable唔勁咩 2隻都係馬后級 但arc本身太多野影響

2 8 13 邊隻有大爛地經驗

笑死😂

大利威點輸

馬后生出黎嗰啲多數廢柴

我覺得仲唔抵係海都名門
根本贏得
最後仲要死埋

強如大震撼同黃金巨匠都贏唔到

不過睇住佢隕落真係有啲SAD

賠率跟當地？

郗國思個戇鳩推佢去跑prince of wales

冇計，佢要靠後勁不過抽檔差

10f佢最專同不敗

YES

wp跟法國

望下隻弦樂器先

正 7位置有2倍

成全寶咁就輸咗我一個月人工

近續見到5有

再配Sadler's Wells既近親
生隻馬應該脾氣勁臭

可以配Sea The Stars
Urban Sea 3×2
Sea the Stars既仔就Urban Sea 3x3

你，唔好亂黎，我揀左

想買d p

你買番你隻13啦

佢有3 KG我已經好開心
但係今場匹馬衝唔起係失望 咁多年都冇試過
係時候退役啦

計錯，配Sea the Stars就Urban Sea 4x2
配Sea The Stars既仔就Urban Sea 4x3

池添打電話俾杜滿萊,可惜冇人聽

2 5 13算

單T姐，唔難中

巴度英文幾好wor

Sottsass咁嘅績 Coolmore開幾錢配種費

三重彩

複唔係單

好耐力

紅寶去歌劇我玩winning post都識

自膠

緊係同細佬講緊

外仔俾人貼相果個係咪你

Cancer引致嘅絞腸痧
真係冇辦法

快

起碼三四萬歐1Q
樹林之靈萬五

有回扣

外國馬冇

No la

賺到笑

今年鐵鳥去睇應該有機
不過未跑過大爛地當然唔知
創世紀去真係有機

BTW Persian King真係堅
費sir真係費sir
博呢場係正確選擇

直頭贏

未跑過唔知

布達德都好堅

今年天秋好好睇
睇下邊隻先係女帝

相信 j2
專簡四大熱門

本身諗住又有love 又enable 仲有果時有諗過跑既既成事實 不過算啦衣加輕輕鬆鬆做3冠馬王

再落雨

衣隻真係服

歐洲撚係咁叫Contrail去架

巧撚大雨

France Galop又操縱天氣

3冠係日本至高無上
無理由真係放棄跑凱旋門
輸左一關就一定去

邊度

臨時拉伕算係咁

下年131就咪撚去喇

仲要係父子無敗三冠在望

法國冠軍騎師

轉騎師

屌 神蘇殺晒

蘇神

神蘇easy

輸

tarnawa勁

神蘇

蘇銘倫一衝過曬

大利威易到

我屌 中伏...

屌呀隻7個p綠格既

第四

屌俾隻7隊爆3重

乜撚野慷慨寬宏

alpine star算好叻
二疊跟放仲有

隻7阻住曬

咁熱

睇格無用 匯左落法國個pool可以唔同曬

隻13個騎師4檔唔要欄 自走二疊望空

直路個騎師好似亂龍咁

tawkeel都係
頂到咁耐

我13>5-7-8 你咁撚樣死上黎咩意思姐

Alpine Star好彩有P

霍禮義 係咁上下啦

咁大利威係勁呀嘛

點解隻馬兩次跑法國10f都係望空
又係fight back然後都要輸

早知買多啲

13明顯輸左騎師

阿加汗終於

換潘頓應該贏左

我布

5有D失望，衝落去冇想像中咁勁

如果絲母係到隻大利應該佢騎

差左羅迪普變左衞爾德

點解快圖美揀隻廢馬

迴光返照

下場老豆終於有馬騎

好戰王既仔女 出左身未

上次輸畀7，今次都輸畀7
Prix Jean Romanet個form唔錯

玻璃鞋係咪得架？

未

老豆要贏呀
Q搭PCB

贏過大爛

見佢兩次heavy贏曬

逢親啲馬叫大利X都幾勁

老豆竟然得一隻坐騎

wooded

點解佢冇得跑隻13

彩虹

咁上次八月多維爾個地都係幾差吓嘅

老豆過來得一隻馬騎
慘到

沒落啦

邦迪海灘咁冷

點睇呢隻？上場輸比玻璃鞋

日本馬1注10羊?
有人話中100萬羊

100最少

拜託阿加汗唔好糟蹋神蘇好冇，出多啲好馬

就退休

佢一注買一千羊
每一百羊派十萬一千
咁就一百萬

哦冇嘢了做左連登數學家

佢冇馬出就放生神蘇啦

大利盈

３連単 7-12-1 101,080円 207番人気

一千蚊本七皮野

想佢可以再係香港客串 好似冇咩衝擊衣加

去日本都唔會來香港

摸摸頭唔喺度應該好啲

今年唔去日本可以啦

新力必配神蘇出戰香港盃

神蘇而家跑大賽都一時時，間中派下膠咁

10定11好

摩仔有新女可能好d

佢都未必想嚟

11差成十幾磅點都要拖啦

成日直路頭撳住以為大把 鬆落去冇既

想佢放生佢姐

你老闆依家個個係到Enable

莫雅加蔡約翰

J2數臭11

冇晒人

大家睇嚟輸到仆街

由日馬輸到法國日馬

陰公

係未贏過嘅，但係戰士召喚都上過名

同埋19000對熱狗就開波

狗會迫害

潘蘇通捨得退隻穿梭回憶未

飼料商逼害Ballydole，邊個逼害Enable

睇埋呢場先轉台啦

獌中前場太多人 後防就穿窿既
DADDY唔會滿足泊大巴掛

又一個受害者

法國大交合

咪又係靠兒子

操縱天氣

死撚開隻6屌你老母

布達德

輸條街

1-6-10

1-10 46倍Q

隻7多30米都衝贏

又信錯老豆

玻璃鞋騎足全程＝＝

屌

布達德勁撚到

Boudot真係世1

老豆過黎遊馬河 好似都無乜騎過

Air de Valse自己冇...

今日可以收工

今晚幾易

我算係咁，我蛇退番黎個1000仲係到，到而家只係輸本身戶口個百幾

lm sin

幕後真係冇睇錯匹Wooded
莊柏德大賽

PCB同老豆真係兩類人，一個興奮咁慶祝，一個唔慶祝

屌佢老母6號

唔俾事前咪能講

最後一關

費sir近年幾個徒弟好似個個都瘋狂慶祝

有名俾你叫外仔

ballydole退曬真係最逼害

4w

碌返上去睇啦盲9

睇埋earthlight就終於可以完左今日

don't jer la, respect ok?

PCB次次贏都好撚興奮咁慶祝

good ball my bro

你邊能度呀

外仔比料未

佢有比隻1

問題係狗會冇得賭呢，有個場就1.7，仲熱過日本

飼料商同天文台都逼害

Never give fuck

神蘇再win
潘生冇錢啦

貓7P但仲未開齋

以前巴米高仲痴線

跟沙穗搵食算

買咗10$ w
等你六寶買電腦 而家on99係床禁電話

Pour Moi贏咗佢成個人企係身

MONTEROSSO仲有成幾十米先到終點已經企起身

都冇得買

隔離英超打緊 nba finals

老豆從來唔會咁做

佢贏嗰場杜拜世界盃咪仲誇張

熱刺

跟左

spurs

紀仁安騎solow 係杜拜

勁撚到

買獌好撚好笑

R4 1號點睇

啲動作多到
佢哋幾師兄弟真係

曼咁快又輸

又係咁，全部跟老費搵食

Earthlight贏啦

我作主

費sir養大幾多法國騎師

仁安 米高 PCB 湛明諾

不過同神蘇唔啱
兩大仇家老費, 大摩

你入手細波未

神蘇依家杜拜痴住蘇萊，歐洲靠羅迪普同外線馬

米高著返藍衫，唔係好騎師

仲敢賭波已經係賭神

佢大把貨冇所謂 娛樂注

Earthlight幫我WIN左佢

Enable應該退役了

慶幸睇過你嘅掘起同隕落

係退了

我日日俾你地娛樂啦

今場真係隕落，no excuses

一個時代既完結

睇嚟贏三次Arc真係Curses

我作主癲撚到

留得勁靚我作主

巴米高係咪除咗放頭之外冇選擇

Earthlight唔係放頭就贏...

巴米高 藍營多撚謝你
走去放頭 DLLM

Safe Voyage好彩打返起

7f隆尚無敵

隻古詩情意冇既

放乜撚頭

有一下以為冇左 打番上黎

贏唔到死遠d 啦

屌你老母 巴米高 放乜鳩野呀

佢係有啲退 隻馬全盛呢啲位一爆就過晒

宮蛇講得啱，米高著藍衫等如垃圾

垃圾到爆

著藍衫就發馬瘟

屌 係咪癲架 ON9

Jason Hart 打返起隻馬，好彩有P

搞撚完事未呀 巴米高

今日頭場勁撚到

同意，但隆尚真係好啱佢跑

第五場贏錢真高手

唉 哭撚左
唯一希望比佢搞事

放頭，去美國啦

暈左

加州巴

狗會可唔可以再請PCB嚟，勁撚到

合埋眼布達德咪搞撚掂
走去買q開大熱q

都唔知咩plan嚟
到森林大賽大爛地先走嚟放頭跑
一起步冇耐又唔係冇機會留後搵遮擋

雙布依家好撚勁
比d牌面馬就要跟

布達德唔掂都可以打到掂

Fancy Blue

最終結果︰3平頭

曼輸緊1:3

米高一著藍衫就發癲

好似跑緊谷草咁
後d入直路都唔郁，得大利威轉灣踩先救到

必蛇勁

貓最慘

要等第三回

幾時

你想幾時

Champions Day + Caufield Cup

其實講上名率 貓蛇同牙人巴都係最高

應該係啦
再之後可能係BC

OK架，你地得就得

曼聯會唔會比熱狗炒8:1呢

而家d波真係乜撚都開得出

角大點部署 可入嗎

隨時都得

ZOOM 埋條馬撚度

大家都唔差

你第一日賭角定想問水反手賭

下 又麥昆 回溯左

呢啲波根本任佢開, 佢鍾意就好似Brighton咁狂刷都得

Frankie

打多個拎住三粒 一係角細一係唔買

我都係老土黨

你老撚土完有奧總照住 點同我地呢啲窮人

都係畀場太陽戰車錦標KO晒
上次嘅全軍覆沒場次好似係巴黎大賽

拜狗落後又老撚土

希望佢生到啲勁野岀黎

下 又迫害

未見過Frankie咁樣

去啦
唔好巴米高得唔得呀

咪9up

第一回同第二回既對比

咁要等巴米高停賽

控住角嚟贏啦 唔使睇都知

我0w8p
我入位率好高下 不過無w咁解

冇，米高係主帥，老費會揀返佢

Persian King因為未入股之前已經用PCB，油王要咗一半之後都係繼續用

我都知 屌佢老母 法國藍營主帥

（進球取消）

嗰年Talismanic換咗仁安咪又係柒

好大程度上要多謝巴米高送走咗個尾糊

fake左

反而跟練馬師嘅主帥勁啲，樂仔同PCB

PCB騎得之人

油王不如炒撚咗米高唔再請法國區主帥，放啲馬係老費同盧傑到咪可以用樂仔同PCB

法國冠軍騎師喎

樂仔放輸咗我地咸蛋隻tawkeel

放咩頭啊

贏咗Sottsass仲想點，你睇下仁安

3、6、8

技安呢

又迫我鳩篤

佢老闆太廢，冇得救

冇期望就冇失望

其實呢個年代唔駛主帥啦，班騎師差距其實唔大

John Gosden says on Sky Sports Racing that it will be up to owner Prince Khalid Abdullah whether Enable runs once more.

"She'll tell us all, she's a very expressive filly," he says. He described today as "a very different race under very different conditions that didn't suit"

乜撚野不利放頭

？？？？

ICAC 啦
咁都啡格Q

唔係, Ballydole嘅差距都幾大

14-12-1

once more，champion stakes? breeders cups?

又話隻1爛地唔好
唉 贏到甩哂

佢留堆白堅係到就當然大

咪啦，隕落咗就算好冇

左右門神嘅差距已經好大

堅蛇呢啲Part-time就算啦

去美國vs love

唔好再柒啦

請馬昆

佢上一手主帥雷哥嘆完凱旋門同法國打吡後走咗佬
技安接手後手上真係好嘅馬就係得一匹Solow

Teddy Grimthorpe, racing manager to owner Khalid Abdullah, offered no excuses for Enable following her defeat in the Arc and said a decision had not yet been made on whether she would be retired.

退役啦，唔好諗咁多

冇咩所謂啦，仲肯跑咪跑多場

攞啲香水呀，手袋嘅收入去玩馬就差唔多，淨係食intello 老本係冇用

認同

Solow 真係我見過 最勁既馬

歷史上有無數次補飛失敗 柒完再柒嘅例子
遠嘅有尼真斯基
近啲嘅有Coolmore嗰對凱旋門父子
咪啦

2搭5

今場有得追咁輸仲可以，完全冇嘅就退役

反正佢已經系英國馬迷嘅Queen

time for tilsit and logician

霸道狗係咪你講樣衰個隻？

Franconia，成材未

妹妹

A decision will also be made on the future of Stradivarius in the coming days after the prolific stayer finished seventh in the Arc.

"He looked like he had a good shot turning in, but he just didn't go quick enough like we thought he would, perhaps because of the ground," said his owner Bjorn Nielsen.

"We thought he'd run a really big race and he's run well enough. He wasn't blowing much afterwards – that's just the way it goes.

"It was still a privilege to have a horse in the race. It's hard to get here, let alone win it. He's a great horse and he's won a lot of big races. He owes us nothing really and seems to be so popular."

一次過退埋啦

佢做NH SIRES真係冇錢賺

佢真係跑夠啦，要有嘅榮譽都有，凱旋門又參加過

English King頂上未

佢除左冇墨盃咩都贏夠啦

嘉登

4/10 海外馬PO精選

S2-1 發力猛衝 （心之所慕陳曉明） P$31
S2-1 弦樂器（尊兄）輸
S2-1 懷璧行(福逸) 輸
S2-1 柏斯國君（時時）P$30
S2-2 星耀峻嶺 (蘭仔) P$15
S2-2 志向堅 (saho) 輸
S2-3 隨意海灘 (人一世勿一世) P$29
S2-3 蓮花步 (新力必) 輸
S2-3 積極不息 (奧書) 輸
S2-3 林木處處 (智高無上) W$75 P$20
S2-4 我作主 (SakaXhaka) W$39 P$13
S2-5 汰北村鎮 (中出大俠) 輸
S2-5 豐富早餐 (Win神) 輸

今日隆尚個地偏差超大

頂乜鬼
望吓嶺飛打吡預賽嗰匹Berkshire Rocco
再望下自己
啲進步幅度直頭兩樣嘢嚟

4000佢輕鬆啦，唔差在贏埋Aintree啦

呢啲馬最啱比艾柏賓練，Meydan Star

皇馬有問題角?

錯post

跟哂落飛咪撚煩

仲未跑完

7-2-8-14-6

杜滿樂最後都要柒一場

你睇下巴米高on9到

跑完啦 你去跑肯放頭就有

Tawkeel唔係已經柒咗咩

攔路虎點撚樣捉
連續幾場跑14名

米高可以收皮未

柒多場囉懶老定咁

盲跟落飛
三疊放頭照頂到

贏完凱旋門大佬上身

巴米高出黎搞笑 騎到成個on9仔咁

贏咗Sottsass可以撚賭仔啦

尾場終於中

終究上不了大枱

尾兩場做馬一流

慢步速放到

醒少少贏埋呢場仲happy啦

第一次賭s2唔使輸錢

落飛識走去放頭
同快活谷／沙田雨戰一樣

贏咗就唔撚理，好似老豆咁

頭場G1贏成條街 之後唔理lu

紀仁安為左放頭，撞入去咁移內欄

變咗第二個人

衰左佢同人差好遠

同杜拜藍衫出10隻永遠買唔中一樣

老實講佢已經算幾好，你睇下咩紀仁安，巴米高，貝諾華，湛明諾，黎敏滔，呢堆簡直係垃圾

買左6膽 唉 好撚嬲

用返之前講嘅
算起賬上嚟冇騎師係無辜嘅

你又啱

獌真係好搞笑